藝人鍾欣桐遭移花接木, 英皇已報警徹查

人氣偶像Twins 的鍾欣桐 (阿嬌)，遭無恥狂徒以移花接木手法，將她與陳冠希 Edison的人頭相，套在一張極其淫褻、不堪入目的裸照中，並放上網流傳，英皇娛樂集團派代表報警調查，陳冠希昨晚通過律師發表嚴正聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，保留一切法律權利，向發放及轉載該類照片的人士追究責任。

鍾欣桐(阿嬌)與陳冠希Edison，被人以移花接木手法偽造合成淫照放上網整蠱，案件交由有網罪匬星之稱的警方科技罪案組接手偵查，追緝涉案人士歸案。至於阿嬌暫時無回應，亦不知阿嬌的心情有無受影響。

近日在網上流傳一張彩色合成照片，以低角度拍攝兩名男女的脇上性戲情景，女主角全身赤裸半躺脇上，男主角只有大半邊面部入鏡，倚覑女主角大腿，場面不堪入目，而男女主角頭部被人做了手腳，以移花接木手法，換上阿嬌及陳冠希的面孔，相片粗糙，容易看出是電腦合成照片。

又過年了

年，又過年

黑鮑不是嬌

又一年

唔會嫁，阿grill 唔會含嫁

突然又已一年

BOBO

容易看出是電腦合成照片

明眼人XXXX

大家儲左幾多張閃卡？

年~又過年

邊張？

我地都是朋友

有fans咁講？有冇片？

朋友

有無扮喊話自己係好多小朋友既偶像.

奇拿到 奇拿到 希哥的喜好
完全係 完全係 奶嬌嬌嘅毛
奇拿到 奇拿到 蜂哥既噩耗
睇四哥孖新抱 拉姑好躁

謝府見黑鮑嬌氣洋洋 淫賤冠希碌腸雪白明亮
霆鋒嫂pg制服淫樣 吹喇叭bo bo chan 嘴法極強
十億隻鷹犬真太無良 連累無得Download我未原諒
仲走去通報國際刑警 拉你踎監呢次手尾極長
奇拿到 奇拿到 希哥的喜好
完全係 完全係 奶嬌嬌既毛
奇拿到 奇拿到 蜂哥既噩枆
睇四哥孖新抱 拉姑好躁

又過年
會唔會推到七老八十

年又過年

想像唔到以前twins既fans見到佢含撚會有咩感受

明眼人一看

Binc bin到2046

唉屌真係聽日過年

今年太多野唔得閒理黑包
又肺炎又上街

朋友 真好

標題唔係狂徒製淫照，網上辱呀嬌咩？

不死傳說？

喂！無圖嘅？
又要自己搵

今年忙住街頭運動，多謝提醒又一年了

年～又過年～

發生咁多大事都阻唔到樓主binc

好撚仆街

明眼人

相片粗糙，容易看出是電腦合成照片。

明眼人系列

天真嬌

啤梨哥

有冇當年見記者喊張gif

仲有冇識~

年～又過年

有無朋友

SEED呢

新陳代謝

我們是朋友吧

Push

價高者得
自出價

揮春可以寫呢句

含淚打J

link please

more

呀嬌製淫照 網上辱狂徒

有無十年? 班狗查十年都未查到?

當年鼠年
咁就一個生肖循環

今年個個派口罩，冇人派閃卡

Link

有冇人有full set些牙俾朋友？當年壞hard disk冇晒

留名

同求

有十年未

屌, 正經啲啦

推行動 POST 又好 推廢炎 POST 又好
都好過推舊閪 POST 啦

奇拿可唔可以做返啲正經野先，快手寫番三五七個高官名落去啦

阿嬌仲係處黎

黑色肌膚給她的意義

新年鬧鐘

唔知佢會唔會同老公啲親戚拜年呢

炎，係肺炎

拉

Ccccccccccccccc

估唔到又一年
黑鮑嬌

其實每年喺人地傷口灑鹽真係好咩？唔覺得好笑...

共慶歡樂纏綿

鬼叫阿嬌扮純

圖呢

deepfakes

明眼人都知

又講又講

屌

好天真，好儍

年經

其實當年條女同英皇有無比狗告返轉頭浪費警力？？

佢地明知係真都告喎

有冇朋友

年 又過年

好彩08佢地都開始謝,如果係0頭

閃卡

>

Lm等圖